廢老泳池內突爆石 泳客聞異味驚逃 事後沒道歉霸氣離開

天氣炎熱，不少人會到泳池游泳消暑。惟江蘇蘇州一名老翁近日在游泳時，竟在泳池內大解，旁邊泳客見狀立即驚逃。泳池職員隨後把污物撈起，惟該名老翁沒有道歉便離開，惹來網上一遍罵聲。

從泳池閉路電視畫面可見，該名老翁一邊游泳，一邊「大解放」，期間他的動作未見異樣，惟池內傳出一陣難聞氣味，泳客紛紛上水避讓。游泳池負責人表示，夏天泳客太多，他們實難以管理；事後，泳池已即時換水，再投藥消毒保持水質乾淨，同時提供遊客退款補償。

片

厲害了我的国

哪兒來的屎

真正解放軍

{真}解放

係咪真係有換水架

依家大家明白係無

點走

點解全用水泡